機票超賣搞到上唔到機，其實乘客本身都有啲責任

航空公司揀得你，不外乎係幾個原因，一係你買左太過平既特價機票，一係你冇做online check-in，一係你太遲先到機場
所以唔應該全部怪哂航空公司，乘客本身都有責任要負

SIA超賣係咪100%乘客責任?

咁你覺得點做先可以做個負責任既乘客？
早D CHECK IN？咁如果個個都早就會無人無機搭？
買貴D既機票？咁個個買哂貴既就可以全部上哂機？？？？

點樣先叫太過平 定義係咩

不如禁止市民坐飛機
或者整死經濟等d人坐飛機係一生人一次
咪冇事囉

咪係，我習慣3日前已經係機場等check in

長輩成日話要預早幾個鐘到機場等，越早越好，其實真係有佢地既道理

幾十蚊嗰類

負左責任的確唔保證你一定上到機
但係基本野冇做好，最後又真係上唔到機既話，到時就唔好怨人喇

樓豬係咪好鐘意搏咀
係咁開埋呢啲搏屌post

假設個個人都做足以上，最後都實有人上唔到機，咁簡單既野都諗唔到？

正皮左先
不嬲都覺得係乘客自己既問題
點解唔搭私人飛機
未試過搭daddy架機比人趕囉

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

其實個問題係每班機一定有人no show 航空公司見咁嘅情況所以先超賣 [其實都唔係成日超賣姐 之前check位 business 同PEY都勁多位 Yclass負十幾 upgrade啲人都無問題]

一間公司賣野. 賣d 唔存在ge野比乘客, 請問乘客有咩責任.
除非你講到明, 我賣比你張機票係無效, 姜太公釣魚咁啦

呢d 野, 你公司自已諗掂佢囉, 但係唔係話超賣去解決.
你可以去加價填返條數. 到時有冇人搭就你自已公司閣下自理囉

online check-in 完都係會上唔到機
以後個個搭飛機要早一晚排定隊,
塞爆個機場

中大都有責任

戇鳩仔

乘客搭飛機本身就有問題。應該搭下船同火車。呢個先係主因

食開屎 突然有飯食 話人竟然食飯都有

可以搏佢超賣等賠錢

唔明點解唔立法禁止超賣，道理一定唔會響航空公司o個邊

online check in都唔識真係